831 出黎呀，全家出黎呀，屌你老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 - 3 三罷

Push

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）